法唔法國香港人好鍾意整d摺摺聲

尤其搭地鐵
俾人撞到又摺
行慢小小又摺
多數係中女同阿叔會咁做
仲有冇

唧

食野

你老母比十個法國佬屌爛個西

發唔發覺,將發覺講成法國啲人好白痴,
覺得自己好撚風趣,返屋企搵書啦柒頭

玩單機啦屌你老母

Block user再負評

啲摺摺聲真係好乞人憎

明明正正常常排隊啲人都係度摺，係咪痴左線